點樣可以有效加快分化黑警

佢地內部當然分裂緊
但喺外圍既我地可以點幫手加快呢

推

首先入面全部都係狗
無人先

然後應該分左陰濕冷靜派（成日扮好人果啲）
同on9衝動派（前線失控果班）

而家基本上on9果派比人影低曬

on9衝動派 諗起吳卓羲

喺咩支持香港警察 fb入面著手如何

最恐怖入面由612開始，入面完全冇犬放風出黎，所以班犬同化得太勁洗哂腦

希望隨時間佢地會開始疲勞犯錯